[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

雖然香港每日都有唔同既死亡個案，但係831之後我地唔可以鬆懈
隨時錯過幫義士昭雪既機會
有無人識得案裡面事主？
或者你地掌握到幾多新聞以外既資訊？
有幾多單證明到真係無可疑？
有幾樣野要留意

1. 大部分死者都無家人出黎路祭
2. 好多睇新聞字眼都覺得有疑點，但黑警就一句死因無可疑 Close File
3. 最近都有未來人留低醫生紙既事件，我地都要留意9月被自殺案有無可能比人順便撈左一筆保險金
4. 記住而家開始要搵定一個最最最值得信任既聯絡人，證明你唔會自殺，最好拍定一條片交比佢，同佢約定一個時間，萬一你唔見左比人拉左就叫佢share出黎，至少可以保你安全先
5. 如果我有任何9月未破案既新聞漏左，求大家補上，兄弟爬山！

光復香港，時代革命

2019-09-02
友愛邨十六歲少年墮樓亡 警調查原因
HK01 :
經濟:
蘋果:

2019-09-02
柴灣25歲地盤男工人墮樓 倒臥吊船不治
HK01:
頭條:
蘋果:
RTHK:

深水埗女子從高處墮下 送院搶救後死亡
經濟:

2019-09-04
粉嶺女子墮樓亡
明報:
HK01:

2019-09-06
青衣長安邨八旬翁墮樓亡
頭條:
HK01:

【珍惜生命】秀茂坪七旬老翁墮樓亡 灣仔39歲女子墮樓殞命
HK01:

【飛來橫禍】葵涌老婦大廈平台慘被墮樓女子壓中 雙雙不治
蘋果:
Yahoo:

男子鑽石山火葬場墮下 送院救治
Yahoo:

灣仔商廈女子墮樓亡
蘋果:

2019-09-07
理大中年男子墮樓亡 校方證實非教職員
HK01:
蘋果:
明報:

2019-09-07
北角碼頭現浮屍 男死者雙手被綁起身綁4塊磚頭
經濟:

2019-09-08
【珍惜生命】婦人華富邨墮樓 女兒揭倒斃小學身亡
東方:
HK01:
明報:

七旬婦留下遺書 健康邨墮樓倒斃平台
頭條:

2019-09-09
城門水塘男子樹上自縊亡
東方:

2019-09-11
屯門安定邨女子倒斃屋內男友昏迷 鄰居：女死者唔會自殺
HK01

23歲失蹤男秀茂坪墮樓亡
明報:
Yahoo:

2019-09-12
屯門公路維修工人失足12米高墮下亡PTU現場遺警帽
經濟:
明報:

太和邨女子墮樓 送院不治
蘋果:

屯門公路工人掛指示牌 墮12米下身亡

2019-09-13
薄扶林七旬翁墮樓亡
明報:
頭條:
蘋果:

2019-09-14
灣仔外籍女子墮樓亡
蘋果:

18歲仔長洲村屋天台墮樓 頭頸披血急送院
蘋果:
東方:

2019-09-15
中年女子將軍澳欣明苑墮樓 當場死亡
頭條:
HK01:
蘋果:

2019-09-16
男子黃大仙下邨墮樓 送院不治
頭條:

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

［新手篇］見到大家都慢慢開始突破心理關口，我有個建議比大家

請大家加入討論順便推post

行動TG group:

推啊

手推

你敢講
我會用條命去保護你

香港就快成為十大自殺之都了

推爆你

幫你推

自殺之都

唉

唔該搵人更新開個新頁叫：

《逃犯條例》修訂風波之連續『被』自殺事件

幫推

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推
呢個post要收藏
新聞內容都要backup！唔好比機會修改內容

pushhh

呢個都要推！

有無人識自殺案當事人啊

你不是一個人

痴線

用左一個朝頭早既心機去做，希望大家可以幫推

推
極可疑
跳樓點會冇路祭

實推架，收工研究下

香港貴為自殺之都

我寧願呢個post係撞車，真係唔想有人被自殺
大家之後都要好好保護自己，搵一個值得信任既聯絡人
而家香港警察好撚仆街，可以話你地拍左條片自己走去自殺
但有條片係度至少死因唔會無可疑，一定要逼佢地查
變相可以令佢地唔敢亂黎

push

大家幫手推住先，我轉頭再返黎推

9.21 光復屯門 元朗恐襲兩個月
922 和你再塞

全日 連儂牆文宣
牆可不守 人必需救
光復香港 時代革命

之前係唔係有一個EXCEL MARK 低自殺既人既資料??

一定有人係被自殺，快D出黎為死者申冤啊！

有冇人知死者有冇咩共通點？

例如係某事件既目擊者

今日又有單，屌

記得9月頭某節目師傅占到, 佢話由依幾個月黎死左22個人

要將黑警塔入牢房

點解冇正評

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

推！

黑到乜都睇唔到

連登神探快出動

好黑睇唔到，係唔係我問題
不過都多謝你有份出力，多謝

PUSH

推
咁大單野一定要推到真相水落石出

Push

推到有人出黎為止

而家呢個list變咗要日日uodate

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

P牌推唔到都要推

2019-09-02
柴灣25歲地盤男工人墮樓 倒臥吊船不治

呢單唔係被自殺，利申識得死者嘅朋友，佢有問過家屬，831之後家人有見過死者，都confirm左係意外。

〔請分享廣傳〕

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

推

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

幫手推返新屋嶺同被自殺d post 呀！

全世界集中火力係新屋嶺上面唔該

[整合] 9月未破案，懷疑被自殺案件，求大家推到識事主既人入

pish

文宣應該要主攻依d疑案

今日粉嶺又有一單靜音跳樓事件，暫時未搵到新聞LINK
之後會補
求大家幫推
至少要更多人知而家有好唔尋常既自殺事件先

點解次次都要你哋班手足出聲？人哋無屋企人嘅咩？家人唔會追究嘅咩？用下腦啦，個個好似你哋同屋企人反撚晒面咩！我相信就算你哋同父母反撚晒面，知道你哋死咗都會好傷心

57歲失蹤婦浮屍將軍澳海旁 屍體枯乾僅剩骨頭
將軍澳唐賢街23號海旁，早上8時07分，有晨運客釣魚期間發現對開海面有一具懷疑人形物體漂浮，於是報警求助。水警及消防輪接報到場，在岸邊石隙撈獲一具女性屍體，屍體枯乾僅剩骨頭，警員經檢驗後證實屍體為女性，並檢獲她的一副眼鏡，

警方在場調查，死者為57歲姓高女子，警方於女死者位於銀澳路的住所內檢獲遺書，初步調查相信事件沒有可疑。死者死因有待驗屍後確定。

女死者為一名失蹤人士，於9月6日離開其住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。

連登有無pm 定p牌唔得

就係用左腦先要做咁多整合，而家唔同年紀都有可能被自殺
可唔可以陰謀論少少睇係將人地成家滅口？
甚至死既人可能係假身份？
有好多單都無人出黎講過澄清過
我地唔單止係要保障手足，更加要保障手足身邊人無被滅口
求下你唔好再講廢話，幫手推post已經好足夠
百利而無一害

連登無PM 不過可以留TG

我無TG 不過都係道聽塗說睇網上資料
關於沙官跳樓嘅 出新聞當日連登熱烈討論過一陣 好快有識得嘅話無疑點 係佢師兄師姐 跟手個po唔見埋
第二個po見到有人話有831被捕名單 個少年姓氏好特別 個師兄就話比名我 係對應到（第一個被刪po係出過全名）

對到個名跟住無下文沉左底
我八卦搵左些少資料 發現個少年係上水（鳳溪創新）讀小學 沙田讀中學 住屯門有啲遠
個姓似外省人 即新移民 9月初咪有個警司老婆流出wahtsapp對話話有死者係新香港人 ⋯
利申 全部道聽塗說整合網上資料

其實我本身都唔係幾信黑警玩自己 咁大陣仗製造咁多「被自殺」事件
相信都同社會氣氛有關 令人情緒低落甚至創傷
大家頂住

係咪應該裝番個cam影住屋企附近

在心中
但我地要贏到先有得清算，請推多啲行動POST

// 統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【2019年香港自殺資料統計】
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

FREE HONG KONG